點解唔一次過爭取埋取消150?

咁樣比人殖民法，其實同送中冇分別

慢性送中

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

政府有聽過我地嘅訴求咩

所以咪要趁而家講埋